認真問 有冇人試過師生戀？

睇中左個老師
應如何入手？

睇中個學生

睇中咗個校工

屌 認真
係咪要問佢攞電話？
佢會唔會以為我痴線？

問啦屌
外國日日都有成功案例上新聞
一是無妨

可能佢已經生埋仔

唔搞學生妹嘅老師跟本om9

唔會掛 睇落大過我幾年姐

扮上進好學 問多啲學術嘢
再借d意拎埋wtsp問功課
慢慢發展 到時上埋屋補習
之後嘅嘢唔使我教啦

呢到係香港嘛...
好似好撚奇怪
黎緊上佢最後一堂了 唔知點問...
佢應該會比我呢個學生嚇親 三唔識七咁

唔記得講 佢唔係教我學術野
所以唔知點入手好

真係冇人試過師生戀咩？
我覺得呢啲戀愛好撚正

認真答 以前見過有成功例子 都幾勵志
所以咩嘢都有可能的 加油

我都想佢搞我
快點屌死我

真係 有冇教學？講多啲

巴打屌屎眼會導致失禁架

試過同呀sir WhatsApp keep住傾咗2年 最後一齊咗幾個月就完咗

點解完？

最後大家都突破唔到年紀問題

唔係本人無得教喎
嗰時唔記得中幾 幾個同學上咗個阿sir屋企傾嘢
之後見到張合照係佢同一個啱啱畢業嘅師姐頭貼頭影嘅 已經有啲懷疑
不過因為個阿sir又唔靚仔又唔高
但係個師姐就幾高質 所以都無幻想啲咩
之後再過一兩年我哋成班熟啲 佢就認咗
不過就唔肯講詳細情形囉
官腔話畢咗業先溝 邊個會信

差幾多年
年紀個問題係咩？
代溝？將來？

中學試過有一pair最後老師辭咗職

10年 我果陣18佢28 如果遲多幾年大個d 24-25 vs 34-35會好d

依家仲有冇一齊先！！點樣開始係好難突破

但我個個case唔係中學 又唔驚人講既
我啲朋友叫我去馬

咪搞人啦
一陣人地工都冇埋俾人話勾引男/女學生

而家無聯絡唔知
不過之前佢哋都結咗婚仲好sweet的
所以先話勵志

你都係快啲搵個藉口攞咗contact先啦
到時再見步行步

@新番家有女友

都係老師主動聯絡我

你打算主動去聊？
人地有無特別去關心你？
佢地有無女朋友？

絲打覺得年齡差太遠會有咩問題？

其實應該係指思想上夾唔到
畢竟一個成熟一個幼稚

出貓特登比人捉到
見家長個陣叫你老豆打你一身
等佢同情你主動話幫你補習

返夜校 miss係外籍老師
完咗個course約佢出去飲野
之後送佢返屋企就

大學就去馬啦

佢認唔認得我都係一個問題
毒撚自作多情

就係唔知有冇女
有傾過一兩句計既....唉

係我勾引佢

試過，不過係隔離學校嘅阿sir
當年就Dse佢幫我補數，借啲依成日見

當你係雞係私家內便器咋喎，你唔介意架？

睇中左個老師個女
應如何入手

其實學生同老師既子女有無可能?

有冇追post架

屌老師個女

試過有個MISS約我去街, 我拒絕左, 唔肯定佢想點.

其實佢個女唔識我
我只係facebook見到
真係好正